講真，反熱狗唔等於要撐毓民囉

我好憎熱狗
見佢地而家俾人搞到雞毛鴨血，當然心涼
但唔好意思，我覺得毓民都唔係好人囉

當年一早都知陳雲痴痴地啦，都夾硬要捧佢上天
大讚佢有學問blablabla
而家先突然驚醒叫佢入青山？咪玩啦

永續基本法係寫咗落自己政綱度
而家反咗臉又話一向唔贊同
有冇咁狗呀？

仲有虫太唔share你篇文就打去質問人
痴線，惡過共產黨！

然後都未佢你立場變嚟變去
幾年前仲叫人去維園晚會
一個屈尾十又轉軚

總結：不用分得那麼細，熱狗毓民都係壞人

英雄所見略同

熱狗班人玩清算都唔係第一日既事
過左咁耐，都散晒了先走黎反面話清算唔啱
我會覺得教主縱容清算文化係有一定責任囉

棄芒保禎

Ching清醒

反熱狗唔代表要撐毓民/本青/人社/泛民

都有人講

仲有焦土派

事實全部都係仆街

中肯， 雖然我撐毓民但佢都唔係岩哂

仲之，個撚個都係仆街

佢收皮啦
熱城係爛屎 佢係屎
熱普城一家親

已經懶得睇班戇鳩嘈交 睇結果

今日睇返 有錯咩？

做乜,水泥隊新策略?
橫掂都spin唔甩,唯有spin晒全世界落水啦咁樣樣?

仲要有班戇鳩附和先好笑
琴日神駒 今日毓民 聽日又邊個？

好撚清高、世外高人

根本就係，如果唔係周豎峰就唔使俾人趕出 MyRadio 啦，當時教主一出聲，熱狗敢唔聽咩？教主咪又係當熱狗係白手套，默許班熱狗搞清算？點知班狼狗清清吓突然清到 Myradio 頭上，咁反骨當然要將熱狗打到永不翻身。

雖然我都好憎腦燒，不過佢講出毓民是不折不扣投機者，從近十幾年幾表現，呢方面好認同。

一向都唔撚撐碌撚，一早叫人一票不投熱普城。當然，果時一定會比人屈係人社，青政。

如果唔係陳雲等人郁手，毓民仍然會詐睇唔到呢班人所為

睇返毓民點解會選輸，熱狗成日吹話係本民青政所為，實情係毓民8年前靠退保之類偏左政綱氹返來嘅票俾小麗老母吸晒，又疏於做地區工作。佢押注去熱城果邊，自己都有責任。

咁當然，講投機，鳩達青出於藍勝於藍啦

係因為清左落my台總監度

我講到明想熱狗仆街，咁都叫spin？
我只係睇唔過眼突然好多人撐教主啫